張柏芝二仔瘋狂玩弄肉腸搞笑非常！！！

聽到柏芝叫個仔做bb真係好溫柔好心動。。。訓唔著了

咁似老豆

估唔到二仔靚過大仔

謝霆鋒都唔係大眼

笑起上黎一樣樣

得到老母遺傳 鍾意玩肉腸

細個靚仔啲 通常都係第二個靚過第一個

想玩振南個條了。。。

好似老豆

老豆係邊個?

edison

點解美人咁鍾意借刀

呢個我ig黎

99%

就算唔係玩腸仔都會自動聯想到希哥㗎啦

向左 向右 將身體溶入呢個節奏

真係bin c bin到2046

MK鋒仲有冇見佢地,定日日屌王菲

第時同edison個女拍拖就搞笑喇

醒目袋

對眼嚇死

點解你一開post就可以上熱門 得9個正皮 20幾個回覆己經上到 出面個個post百幾

兩登都係推得快一過第二頁就會上熱門
因為我係咁覆人囉。。。

好得意

臭雞

好靚仔，大個不得了

好可愛呀。。。。嘻

拎錢七出嚟比較

咁耐都冇人改圖

反而覺得第二第三張似阿媽喎

玩賓州

要洗乾淨 咪好易包皮垢

佢老豆早幾日先係日本俾人影，燥到屌晒老母

每次開post都撚狗

好似陳冠希......

細仔好可愛 開朗
呀哥性格cool啲咁

得一個like仲要係自like...? 樓主係柏芝？

柏芝真係好撚正

樓主是大美人李嘉欣

開始有MK鋒神髓

大奶奶

睇左老母d閃卡未?

成個lemon咁

有一天Edison來到柏芝與霆鋒的家, 柏芝笑得很燦爛的去了開門，跟Edison談過不停，還互相推推拍拍。
兒子Lucas出了客廳，看到了他們，柏芝就跟Lucas說: 「叫爸爸啦。」
Lucas不明所以, 有點猶豫。
柏芝不耐煩, 說: 「快些叫爸爸！」
Lucas死也不肯叫。
柏芝光火，打了Lucas一巴掌：「我叫你快些叫爸爸！」
Lucas有點想哭，哭著吐出了一句：「爸爸......」
柏芝：「你傻了嗎？！你這樣叫爸爸，他聽到嗎？你快點進房叫爸爸出來！」

用慣呢個ig 已融為一體

細仔成日笑好鬼cutie

不枉我對佢傾慕咁多年

兩個仔都好似

如果佢地知道老母咁撚淫會點

勁有母愛條片最鐘意睇佢同d仔互動

我記得你好鍾意柏芝

好靚仔

得呀媽真傳

1 like

愈大愈似edc

屌玩弄肉腸

大個實好多女女埋身

好靚仔 千奇唔好肥呀

邊到重有得睇?

特登chok到上熱門

咁都要有人覆我post先得

應該中一就破人處

佢老竇老母都瘦應該無事

佢阿爺向前

Yes

你係咪盲？

Chef lemon黎

上一代睇住謝霆鋒由出細到大到結婚到離婚到今日
我地依代睇住佢兩個仔出生到依家
利申九十後霆鋒fans

栢芝都係厲害

生到二個仔都好似老豆

希哥

點解好似冇見過mk鋒同兩個仔影過相咁
就算一齊出街都好似冇比人影過

佢根本當冇生過咁
聽聞大仔好憎佢

未離婚前都有相既

個樣似哈林喎

咁快教個仔打飛機

佢地會唔會誤會老豆唔要佢地

唔chok上熱門開post嚟把撚呀

似乜老豆
根本就係似柏芝

柏芝真係好正 又靚又錫細路
chef lemon做牛做馬左幾多世可以同柏芝生仔

曾志偉都係啦

咁細個就gay 味咁濃

學哂媽媽啲衰嘢

竟然冇人提第三個

有冇details

咁有錢好心唔好畀細路食啲加工垃圾肉啦

會唔會個po 係 其次
其實樓主想 po ig icon 比人睇